叫加拿大同日本都通過埋香港及人權法案，拎來制裁中國

要成個西方世界都通過法案，制裁中國.

在香港禁用美金 禁用英鎊

唔好意思，借個位promote下。香港人贏唔贏靠尼個：

非建制區議員平台

如果被制裁者有加拿大護照會點？

加國總統真是好軟弱
唯有感到佢地國民，比壓力佢地議會

中國外交部開左twitter 幫手入黎report

軟弱有好有唔好嘅，正因為軟弱亦更唔會夠膽反對美國嘅要求，畢竟美國vs中國加拿大毫無疑問必須企係美國嗰邊，慢慢周事件已經係好例子。